美斯今季平均11.43次射門（5.57次射正）換1個入球

對祖雲達斯的比賽，巴塞0比3輸波，紅藍軍團並非沒有射門。事實上這場比賽美斯射門11次，其中7次射正球門，還有1次射門偏出，3次射門被對方防線擋出。美斯在努力，但卻沒有入球。

據統計，在最近6個賽季的歐聯中，這場比賽是美斯射門次數和射正次數最多的一場，但他未能取得入球，老將保方封堵了他所有的機會。

這個賽季，美斯場均5.93次射門，其中2.89次射正。這是美斯6個賽季以來的最高射門次數。然而他場均只有0.52個入球，這意味著他平均11.43次射門（5.57次射正）換1個入球。這是他近年來最低的入球效率。

要知道，2016-17賽季（MSN組合存在的最後一個賽季），他4.5次射門（1.89次射正）就能換一個入球。

只算西甲，美斯場均5.27次射門（2.53次射正），看上去不是很高，但算上歐聯的數據，他的射門次數就增加了。在歐聯，美斯場均7.5次射門（3.75次射正）。對卡迪斯和祖雲達斯的比賽，美斯都是11次射門，0入球，巴塞最好的球員病了。

我朗浪射等於浪費機會獨食球霸
阿西浪射等於carry全隊積極有貢獻全隊表現最好
花迷昨日講既

好掛住王騎數據射門轉換率

美斯嗰啲唔係射門

係創造性助攻

潛左落地核啦

百發八中

當年牙朗俾佢串到一橦都冇，反朗大將軍王騎去左邊

只係隊友唔識tapin